知唔知ABCDE邊個第二次拍拖？

係C，因為C O2

知唔知A-H邊個最老？

係H，因為H2old（利申中學水平chem，有錯勿屌）

10/10

咁難點估

用嚟撩讀chem女女啱哂

EO2冇人識？

6/10

鐘意樓主啲幽默感

屌你老母依個好撚高汁

啱啱散完仲要出po氹我地笑

今次唔好笑 俾正評係希望樓主早日有新女

ok，我投降，btw EO2而家真係冇咩人識，一陣講完冇反應就收得皮

阿俊屙屎就變咗oxygen

做樓主女友應該幾正

係E呀 E O2

Eo2其實得兩個人 唔叫EO4係有原因
一個戴黑超睇唔到 一個太黑睇佢唔到

But C old too

最老呀

書識達有人識

我想再數 數極都數唔到

Too old=最老

不可C2

想俾馬sir撩

咁一係你答A-H邊個最老啦，你個答案合理啲就俾你贏

失戀都有心情開1Q題

因為覺得心入面個枷鎖打開咗

其實我同人講分手，又有咩資格唔開心，最多咪喊一兩滴眼淚

搵我？
btw 10/10

問一條唔合理嘅問題
然後叫人答係咩玩法

即係考試嘅時候做mc
事實ABCD無個啱 但係answer寫C
我就要喺ABCD到搵個正確答案出嚟 ？

chem仔仔唔算啦

best answer not the perfect answer，mc多數咁寫喎

btw 下個更可愛

多謝你

係幾好笑既

第二條答案塞D都啱喎
D for deuterium, hydrogen嘅兄弟
（你可以睇成只係重少少嘅hydrogen）
不過D2O 同H2O 對一般人嚟講都係水

u啲mc係咁㗎啦

連登有愛 Hug

咪講咗我中學中平，拎嚟氹中學女女就得

塞錢落你袋 中學囡囡聽到出哂D2O

師兄，啲女比你溝晒啦

跳埋海

有仔得唔得

唔得

7/10

樓主好就得人 實搵到好女友既

高質

真人好差，馬丁露乜鳩先係好人嚟

支持樓主